[靈異問題] 大氣電波同靈體

以前有好多靈體呀結界個啲係深山入面 但而家四圍都係大氣電波 會唔會破壞到佢地

係科學既角度黎講 ~ 電波唔同..

係靈幻既角度黎講 ~ 鬼係鬼 , 電波係電波 , 兩樣野黎..

靈界叫果d做磁場
雖然我乜撚都唔信

如果地球磁場反轉係咪會消滅曬佢地